選擇做肥撚定瘦撚？

假設一樣身高
肥撚
瘦撚

做中撚

香港女仔其實唔多介意你肥瘦
有樓就得

著褲撚知

肥撚高攻高防
瘦撚高速

一定二選一

食肥好易減肥好難
最重要係肥撚條撚喺晒入面，觀感唔好

聽減肥成功例子多過增肥成功嘅例子

樓豬100kg 幾高？

170

瘦撚食極唔肥wo

食極唔肥（七成飽）

因為食得唔够多
我以前135磅
依家170

肥
Cut易，上磅難 是常識吧

你張圖唔夠極端
瘦嘅係超瘦個種
肥都仲未算超肥 再肥啲先難揀
照你張圖實係揀肥

條柒頭80磅wo
點先係超瘦?

連登仔要白骨先叫瘦

太瘦易爆肺，太肥JJ又短，好難揀

成日無胃口可以點算？
180高得56KG

ching閱讀0分？

無得點算
計重量食蛋白質
規律化食藥咁食
當然要做負重運動
我以前有食gainer
肥得快但貴
食whey加麥皮
但都要做負重
去迪卡龍買啞鈴
Homegym先

JJ幾多先叫短

仆街我都盲撚咗